詹皇登基即討區

今日champ硬。

哦

謝

Easy champ

咁快開等到第三節先開都未遲啦

正式超越mj啦

蓋青今次燈唔到

贏緊24分==

死猁狗又燈猁狗

羸30幾分驚閪
班反詹狗入黎未

傻西想燈？下世啦

CC台過三關
1. foj 奪冠
2. 拜登贏選舉
3. 中美和好

佢好快死 放心

Respect LBJ for basketball 但奶共🤢

下個到Biden?

第一人未